邊個係全港震音最勁嘅歌手？

張學友？
李克勤？
甄妮？
肥媽？

張學友啦

劉德華

學友for sure

伍衛國

徐小鳳

識野
Btw徐小鳳唱過肥媽首嘥氣（要爭取快樂）

楊千嬋

阿sa

李克勤

推

阿sa係走音

坤哥

黎明~~~~~ YouTube得返呢條link

黃宗澤

能共你 whole whole day相處

笑撚到仆街

汪阿姐

莫華倫-自家烏冬

駁唔到